［花生台]第一屆連登大戰 波台巴打v.s.新高登糾察隊 花生區

追左成日post 有冇巴打埋黎整合下同食花生

留名
都打咗幾日

大戰一觸即發

波台班ching邊夠我地打牙🤓